<iOS/AN>組隊放置遊戲《不休的烏拉拉》5月15日上線啦(10） 無人想1001開post唯有我開

《不休的烏拉拉》是一款以石器時代為背景的組隊放置類型手機遊戲。在遊戲裡，玩家將化身為手持石矛身披獸皮的原始人，和好朋友們組隊在危機四伏的原始世界中展開冒險。

冒險旅程即將啟動

《不休的烏拉拉》事前登錄活動於今日正式展開，官方表示在活動期間內只要達成指定預約人數，即可獲得相對應的人氣獎勵，其中包括「噗呲噗呲烤肉」、「海味食材袋」、「寵物經驗藥水」與「奇怪的武器箱」，讓玩家們在遊戲過程中可以更加快速地完成挑戰與升級。

事前登錄

試玩片段

配點: 戰士023 鬥士032 其他302

第10post

玩咩職, 加定個tg先?

我玩補 如果係咁差2個

聽日開新服？想玩 岩岩開左個ac求其入左個ser玩

lm

我可以玩術

火山120。戰刺法薩 有冇技能攻略

打淨3分1血過唔到

見巴哈人地無課過到。但係用術士同獵人

仲有冇公會有兩個位

ok 咁-1 加密比tg我？

入左個公會叫香港人加油
新公會黎
唔知係咪呢度巴打開
但好波

術士雙生定鞭勁

大家玩緊咩ser 新手

幾時有新主服？

係咪有團，想玩法師

有呀 有位巴打無理我 你比tg我？

Id 235191927

轉哂冰寵同用驅散，39lv都過到 ，如果唔係就暴力連埋個盾打 輾過去

24團獵人卡左係火山120
啲隊友無課金 無克屬寵 佢地而家又無乜點on game
有無人可以幫下手...

唔介意同巴打去新團重新升過

過左了。唔該巴打

請問淬煉 係咪㩒完再㩒隔離 替換屬性就可以洗??

定還是一定要用海星洗??

係唔係有新服？ 依加個隻都99 想開多隻法師衝99% 會課3卡

想問下玩具唔同色既數值會差幾遠?

白狼王好難打啊

白狼王正式收皮

打到最後先嚟改

nerf 左dot

最緊要係NERF 左狼王減傷
同埋加多左小怪扣血既% 率

術士轉職之後果10點加係邊好 平時302

自動戰鬥之後自己挑戰係幾好 成日比怪仔食左個10%Buff時間

其實戒指悴鍊有無攻擊 洗左好多次都無

全部都有

即刻打曬啲白狼
由叮叮開始卡咗三年零八個月終於完

上限滿左你話點乜好

聽日先開始

屌你老母估唔到咁快NEFT!..正呀屌你老母白狼,屌爆你

爽！有效率！

十四萬獵人搵公會搵團
海岸97推唔郁
求組

過咗啦喎 頭先隊友一野衝咗幾十關

改咗刺客會唔會無工開...

咁岩你升完技換左裝之類姐 你過到狼其他果d關完全無難度 可能咁樣先有錯覺

無...無可能架今朝打過 成隊食野開加速都差1/5

未實裝呀 頭先試左

一定係點0啦

刺客正式失業

都無nerf刺客 失咩業 你有既群攻單體技刺都有
而家係nerf隻王 唔係nerf玩家呀..

唔係必要了

咁本身升左果班都唔會失業 其實對玩緊果班無咩影響 唔通你會專登升過隻咩

始終我all in 完落兩扣dot
而家你要我平衡aoe 同單體
咁經又唔還返畀我
係有問題既

投資技能有風險 所以一直都話盡量擺資源係藍技度 有咩事互食都唔會赤
佢d經又無消失 互食又唔會蝕 而家又唔係nerf 本身係bug既野佢改返正常
如果你話本身招技400％ nerf到300％ 之類要求賠償都話合理姐

萬巴既言論真係幾時都咁funny
由以前金寵論 生命種子論 到今次既nerf dot論

首先
你自己都知dot 有bug
會fix 係遲早既事
所以佢係fix bug
唔係nerf

第二
其實係可以還返啲經
只要你肯食返啲技

第三
就算要失業既都唔會係刺客
係術士 術士無論打唔打狼王
都係玩dot嫁啦

第四
刺客依家解放左啲毒流
你多返啲資源去做第二啲野
你pvp唔洗再綁死玩毒

點睇都係一件好事啦

仲拎生命種子出黎講？
薩滿一招淨化
回多過你兩招加埋仲要唔洗唱仲多個淨化效果

btw 仲有細怪其實由一隻4％ 變8％ 同時總血量不變 所以就咁睇呢個位隻狼最少已經廢左一半

仲有呀隻game 有bug 令到玩家有損失
有補償先係正常
仲係度幫隻game 打飛機

唔係幫隻驚打飛機 理性討論佢個改動姐
你係連登屌完如果官方會賠下海星既我當然無所謂 玩家角度又唔會蝕既 點計都實有賺

依啲叫輸打贏要法獵卡白狼卡到hihi就冇問題，而家修正番個bug就出嚟講啦

其實毒刺後面打圖都勁 但升返背刺先

有肥多既升定先囉 不過背刺流麻煩在綁死哂d招 最少綁左3招技仲要唔斷得

唉 都唔明你下下拎招2c 同3c 比黎做乜
第二小D 同薩滿攻速又唔一樣
面板攻擊力加成又唔一樣
技能倍數 唔同有咩問題

同埋淨化之泉根本有問題
我自己都有玩薩滿
根本仲勁過單補

有無人等緊新主服？

sor 攻速一樣

淨化之泉個補量真係痴線 仲多過要先祖印記果d前置技

直頭on9
兩層先祖祝福既治療鍊都仲可以廢過淨化之泉
你話無bug 我真係唔信

無記錯你好似玩術嫁啵
點睇你都係受惠果個啦
點會有損失

btw 隻game 連維護遲左都派海星
今次實會派海星補償啦
洗唔洗幫佢打飛機阿

去到冰川隻牛二連踢
我滿血都踢得死 點打

驅散

部落戰配到一個九成70lv以上嘅部落

課長部落

全部都舊服咪會囉 頭幾個服成個月都保持4加速實夠70

我20團都就70 未研究pvp點打

咁巴打都幾重課 我14服每日4加速都係65
1服果隻賽季4加速 完季3加速而家先71

ok啦 結算咗就應該慢慢玩
卡緊林地120牛王 衝太快lv追唔上換裝

驅散係咪有分成功率? 換左1lv 驅散好似冇分別

冇分

求指教 峽灣120點過
鬥 獵 刺 薩

1/2招斷技
補 全補
輸出單體
冇咩難

冇，等緊補償

推推先

萬巴仲未棄
有無公會加個

玩左一個月 又冇迫課金內容
真係唔錯
比起近期9成9 game 都好玩

又冇迫課金內容
呢次真係紅字為重點 完左賽季已經無咩好特別既吸引力要引你課 同埋同隊唔課得你一個課又係無咩幫助

雖然隻驚都一定會派海星嫁啦
但係我真係非常好奇你損失左啲乜

我法獵掛左5日去打白狼，而家比啲咁既野我

最多都係續3月開加速拎buff

佢肯改好事黎啵
如果唔改
你卡多一個禮拜都未必過到啦

升左技應該點都無野蝕既 我覺得你推唔到圖會蝕既係慢過人地刺術既EXP 同埋開新寵既圖鑑多D

已經過到，特登由59升到64，將啲aoe升爆哂

除非你打曬，如果唔改你好快會再卡，而家改都算係咁

想問有無得轉ser??

15日後自動大ser

屌你極度金寵

橙橙豬

去到林地都仲有阿
分身隊卡緊

好彩係紫色食物出比我

如果係用美味果就真係嬲到爆

利用控場降低隻王既減傷

我知呀 我自己都係卡緊林地

求 薩滿 同 戰士 技能推薦

而家係辛達雨林

巴哈啲意見都好兩極。我信依度巴打多啲

仲有想問，刺客個草叢斗篷有咩實際用途?

見到有部份玩家都會用。但直接用輸出技唔會好啲咩

唔該

10紫加53%攻 毒流黎講草->毒 招DOT毒係會全程食你個BUFF(只要你唔斷技)
背刺流 亦會係5技巧->背刺之前放草 務求背刺可以最大力咁輸出

有冇公會收人

單體都打得爆隻狼王2

岩岩新玩 唔知要做咩 冇新手教學

聽日有冇人9沖新ser

我，想玩法師，三卡？

我

坦，三卡

咁不如就四個一隊？

可以，留個contact?

我補

咁得啦，差個輸出成團

966678 自由閪部落 收滿人打部落戰

一係你地留tg俾我？

tg: @hotshortswind

聽日三卡團，-1輸出

想問你地係咪常上
跟左2次連登隊啲人都奇奇怪怪咁

每15分鐘上一次

梗係，有幾奇怪

留tg 一齊玩

我加你

差你咋沙拿

聽日三卡團-1補

單體打得爆狼王2其實唔難
最主要狼王3 90減傷姐
不過轉頭都改啦
aoe 一隻小怪扣8%
點都係aoe著數啲

聽日三卡團-1補，想今晚組好

聽日三卡團-1坦至岩

其實推圖 毒流同技巧流真係好大分別？

戰士淨係升荊棘獅子吼作戰動員重拳都夠

LIHKG個團唔夠人打團戰

LM

峽灣打後戰士淨係用呢啲技應該死到乜咁

2-3招盾
加攻
2招斷技
解負面
全部都要升

狼王既話可能仲要升橫斬荊棘

我淨係有升巨人同荊棘 蓄勢可能都會升下用來湊次序
但其實2招盾都夠哂

失敗後自動停

秘境隻白牛卡到仆街
戰法弓薩..
2個人驅散去到最後1/2,次次都係秒左坦之後清場

咪住先 認真呢？
自我淨化又無
全體減傷又無
好奇下你推到邊

你打牛熊王唔洗諗頭30秒實倒坦

倒坦兩個問題
坦度
奶量

除左掛機升下lv 技
無乜野好做

啊全體減傷唔記得講
單體個招都有用
基本就好多技都有用

仲有巨人差唔多係公認廢技之一

4c 盾 更加係必練
大佬你唔識玩都唔緊要阿
唔好亂教人阿

本身我仲有養好多技
不過台仔隊長叫我谷全體加攻上紫18
所以食左好多藍10技

其實挑釁都幾有用
不過冇佢都得

睇下打咩王
猩猩個啲 打你後排個啲咪有用囉

香港部落 ' 香港烏瀡瀡' 招人
多參與部落戰
要入telegram gp, 方便部落戰管理
有意請入gp 待批

dot 流正式rip 狼王打唔郁

依家打PVP咁ON9..
贏曬10場先得20石..
之前輸有20.贏有50

全部輸出同我去升範圍技
卡雪原 術刺輸出

80萬左右戰力小隊尋晚完左season, 有冇LIHKG部落有位?

係咪即係毒流?

剛剛打到有毒流技能地圖

想問下仲值唔值得升

係對住白狼王單純靠DOT會卡姐
咁你本身掛機都會升定D藍 10技AOE 好似連擊2招咁 而家再升高少少姐

想問依家PVP彩石係由1-10咁累積定點好難打

咁即係升返本身果啲，毒流已沒落?

最多嬴十場
連輸3場就會冇得打,好似咁上下
自己入公告望望

打單體咪毒流...

主服32萬剌, 求2-4加速團, 玩到雪原(叮叮都歡迎)
pm please

咁請問如果pvp 毒流有用嗎?

冇
坦自己有得清
補又有得清

想問術士技能 波動同雙生係咪唔可以放埋一齊用？

唔放埋一齊用咁雙生咪變單生

首先你唔放波動就一定斷印記咁濟
第二除非你雙生放2號位 如果唔係無波動情況低下食唔到加成
第三印記流不嬲綁死你 印記同波動 其他兩招睇你自己鍾意同埋王既技

毒流同術DOT既話
缺點可以比人淨化
同埋無爆炸性既瞬間輸出
刺客既話轉返背刺流都無乜所謂既

起步仲要疊
PVP
疊得10層都死左隻坦了

刺PVP會唔會都弓飛下刀仔仲實際

法師係咪要充咩技好
諗緊充全體技去打pvp
然後比隊友屌卡關

平時冇野搞真係唔會玩隻game

有冇人知玩具蓬蓬羊(補多左既血轉護盾) 係指自己被補血時定係補其他人？

入唔到tg 谷

而家PVP多左每人每日3次機會打10場勝場拎勝場獎 都多左野玩既

有110架喎

俾人打一下就死

請問刺客 背刺流

割裂>突襲>背刺

會唔會加個伏擊? 伏擊加多2點技巧。仲有擊暈

落草 無技巧點伏擊暈一秒都無 好難有用

明白。唔該

伏擊係用兩點技巧wo
姐係同背刺搶技巧點

咦，係喎

咁用草叢 / 迴旋踢

坦鬥士應該玩咩技

而家係咪冇左舊pvp?

血脈x2 （有combo果兩招） 鎖血
多怪就轉轉轉

而家個競技場少左對抗性
多左石
麻麻地

笑能死
我呢邊精英俾人玩嘢 踢左仲霸住個位
點知對面

其他2招就轉轉轉加多招？ 我叫有人落嘲諷

技又廢 裝又廢 見低lv過我既都全紫裝
入親隊都好快比人踢

4開唔洗煩

我無課4開自閉玩

屌 部落戰防守隊全0戰力 睇戰報一入場就輸 更新完勁多bug又收唔到月卡珍珠 pvp又會見到自己隊

台仔突然出走系列

74lv 戰37w 刺42w
林地75

招1輸出 1補

肯推圖就得
留tg

買珍珠點買法先抵？佢唔係買得多送得多

巴巴波8 骨甲龍卡勁耐

養成邊隻好，求解

今晚會入主服
有冇巴打可以收留我
啲隊友全部唔撚上線
一直搵唔到勁既輸出隊友
仲有想搵個中課左右既公會入
有三卡 常上線 可按需要3/4加速
依加仲係庫波海岸70
跪求有勁隊友收留

希望有tg/WhatsApp group 方便溝通
唔該哂咁多位巴打
tg：lemon_cloud

認真我會答你3隻都keep住先
唔好突破住
可以根據王既屬性黎應對

我24ser 今日第九日都打緊海岸8
你既進度好似都真係幾慢

隻刺客57lv用45lv裝
啲裝升都唔升下
一直搵唔到組
有冇主服巴打收留我

入左

呢排多番人話獵人專注流傷害高D,有冇巴打證實下?

刺家陣真係唔知仲有咩用

最好四隻職 係咪戰士 薩滿 術士 刺客?

有無人開33團
我玩19團儲夠經驗玩
可以課三卡了

而家必 因為白狼王改左DOT 變左刺術都要一齊升AOE技
其實職業平衡左架啦 輸出4隻你自己選2隻有興趣既玩啦
坦補用戰薩應該無咩爭議

我獵人 同隊個刺客同lv 但係人地輸出高過我

刺客未到白狼王前 佢主要D技都係背刺套/毒流套 好集中
會唔會係技能LV/寵物屬性影響? 如果大家課差唔多應該唔會話爭好遠其實

係keep住少過個刺客 觀感麻麻
btw 無課 卡撚左係火山120
搵緊有無人開新團衝
玩完15日可以課金了

卡左係火山120 咁你有排都未叫畢業
火山120係新手黎講第一關要學識配技 用驅散再轉技位夾時間
搞到個時間差+有冰屬寵應該順推可以過

隊友無金手指打條柒

主服有冇組差個戰士 冰川林地都ok

有無人開33團

有無巴打教下點玩 岩岩DL完開左個人

有冇人一齊玩？可課可唔課

瘋狂禁挑戰推圖
見到個新字就入去禁野
唔好抽技能
係咁上下

有無人有興趣JOIN
3卡團 4加速

基本要求LV 70UP 肯推圖
唔介意帶返你地上黎

如果我唔禁挑戰 佢係咪會唔識自動過關 永遠企係完地

46lv

家陣每日一次免費加速都會自動幫你打十次

係

自己打自己

係咪每日開新ser?

有冇人一齊玩

利申想衝3卡但係新人想有人帶

好想問點解LIHKG部落會比人踢左出黎
明明我有打部落戰入隊
我想問發生咩事有無人答到我

有冇考慮34?

聽日新ser一齊?

琴日已經咁

ok!
反正我19團今晚完
btw 買三卡你一季買定買一個月

三卡一個月先

驚自己keep唔住個興趣

聽日團我諗住玩坦

想問一下各位巴士戰士定鬥士好?

好似戰

因為我見鬥士技能數值好似好猛咁

d血板板聲咁回

但見好多人都話戰坦d

有薩好少倒坦既

2會？

1會

但我申請左2會

咩名

可以啊

水皮王 小水皮
有2個ac

你好 我係酋長
你戰力方面係咪較差
可能因為咁副酋/長老 踢左你
唔係幾好意思

220000戰力都叫差？
剛剛部落戰入左進攻2隊

我前2日仲幫手嗌未落位既戰友請落位

術士其實點解係淬煉生命而唔係破擊
反正都係靠奶補架啦 本身防都唔高

因為破擊就係廢屬

玩到15日就頂唔順 每日上線換裝升寶石升技寵物探險

四速30萬戰士搵冰川組

想問配點係點 咩係032 今日入坑新手 鬥士

呢加術士定刺客好用d? 如果用打王黎講

點屬性嗰時跟0:3:2咁樣點

明白想問有冇攻略 岩岩用左1680 抽寵又唔知邊隻勁

再唔係上巴哈睇下

有咩問題係度問我諗總會有巴打會答到

有冇人有玩新ser!!!

岩岩買晒3張月卡 有d唔明想問
月卡入面講金手指其實係咩黎
同埋我想問 月卡其中一張關技能事
日任又有其中一個任要我抽技能
咁係咪應該每日都要抽

日任唔係日日會叫你抽技
金手指係隊友可以幫你換技換寵

19ser 準備放監

但其中有一個日任係抽新技能強化自己
o個係點樣解

聽日開唔開新ser衝

33.?

抽咪即係抽囉
個日任日日唔同嫁
一時要搞鳩黑市老闆娘
一時要禁隻雀5次

因為我爬過文見巴打話唔應該走去抽技
所以想問呢D情況下 應唔應該照抽一野10連

去黑市買
金技1200海星
紫技400海星
好過你抽

再後d寵物探險都有機會出紫技金技

岩岩先衝完 又再黎？

因為我19唔叫衝

有冇部落收人
19團 岩岩出察

啱啱完19服

有冇部落收留

月風龍冇薩滿係咪唔駛打
屌那星啲群補差咁遠，薩滿一野補全隊滿咁滯，德佬伊詠唱六秒都冇佢秒補咁多，on9

秘境55lv隻白氂羊王點打卡左2日 62lv依嫁仲係過唔到

u mean今日開嗰個?

想問下今日開新ser係10定12點

24團有無人要輸出？
165k 獵人

同一日開波可以爭30萬戰力 點跟

有無人34

你想沖？

有冇人係33

之前我戰士個隊都係小D補 又咪一樣過到
薩滿係勁
但唔代表小D過唔到

你係課金咪500咁抽囉
3卡黨既話啲海星珍珠有更好既用途
唔值得浪費係抽技個度

簡單黎講
機率既野
血量就係實實在在既野
你pvp 打王
血量 點睇都好用過破擊

全坦技 驅散 單補

個任係叫你單抽
日任其他4個都夠你抽一下單抽
唔存在咩十抽

除左某隻王/PVP都未見過有檔格

咁技月卡 10抽有bonus 多兩張卡呢個係幾吸引既

不過除左課長拎黎抽肥
我都係唔建議3卡 無課 少課既人去抽

其實黑市買技都唔建議
藍綠一套15lv都升撚死你
未去到藍18呢啲位都唔洗轉紫技

要金技又許願又探險
再唔係黑市直接買都抵過抽
除左課長抽黎升技之外都冇咩人會抽技

寵物 屬性 > 寵物數值（顏色）> 天生技能
建議每一個屬性都留一隻寵

唔係課長抽黎托 你抽到金技都冇肥升 綠白技仲勁過紫技

態度正確
其實好多技升到一個樽頸位先要提升顏色
好似藍18+ 霸王龍 變藍20
係勁過你紫15

術士印記金技玩得過
1招都唔係咁難升
主力輸出

印記 龍焰 金技呢兩招ok
一個主力打王
一個主力掛機
缺一不可
當然啦 自己要清楚 金技唔係咁易升
升紫18 都升到嘔

有冇人玩新ser hea沖

見前面有幾位巴打都有問新ser 你地直接留tg id 啦diu

想閑刺客掛機技，你地係升邊幾兩招?

是鳩但街人算 冇心機玩4隻了

我可以啊

比你地會用邊隻做主

點配技？ 粒粒 萌芽 萬物 綻放，補得果雞屎咁少
成隊最後得返個坦企得住

冰川120 同62 秘境都係條月風龍，睇replay全部都係薩滿靠招淨化扯起成隊血，德佬伊補量得佢1/4， 點搞？

坦4技用全體減傷
萬物放4

駛唔駛用暈技拖？戰 德 刺 獵

流血冇得淨化
用共生試試

等緊唔係暴龍主服

有無用地冰寵試下
獵人 可以用野豬
戰士用重拳

其實我成日覺得小D 種子好似有bug咁
種子好似唔可以先祖咁疊兩層
定係要靠土撥鼠先可以做到
因為我都無乜留意
多數都係個補推圖

得1層
有就有,冇就冇
冇2層

其實用得萌芽就一定要用生命種子 再用萬物寧靜

所以都有啲on9
正路應該係種子 一層 萌芽一層 萬物再食佢兩層先加成先係

所以搞到小D 群補好廢

不過我覺得小D 同鬥士一樣
可以兼顧輸出係佢既優點

5次美味果 一隻8以上都冇

好有米..

都係一餐飯價錢

想問下傳說化石係唔係變唔返史詩架？

同車一樣 買車唔貴養車貴

無得拆返轉頭 所以要玩金寵或者要合石既一定要諗清諗楚

我係33

我21 lv 有冇興趣一齊？

其實邊隻做主寵係睇果張地圖既王屬性為主
叮叮 冰川 雪山
王多數地冰/冰地
所以我會偏向地雷寵
但係都會有其他王
要火寵 打叮叮11
電火寵 打鹿王
等等

明解 唔該巴打

其實美味果 同 盛宴有咩分鐘

你當佢係抽卡驚既 指定pool 同大pool既分別

盛宴就係1680 唔洗整食物大池入面鳩抽
美味果就係指定食物 每種食物都有寫 喜愛呢種食物既寵
所以就有一個範圍容易中D
不過機率既野
我諗大家都明
美味果唔一定出金寵
出金寵唔一定你想要既寵
出你想要既金寵唔一定靚數值
所以課金先請三思

想join

姐係美味果 有得揀整咩食物？

另外巴打係味有玩24團？ 好似好勁咁

係你整食物個時用1680 令到佢變金食物
24團有阿
帶緊3個fd hea玩中 目前99.64

巴打咩職同有冇課

諗緊仲抽唔抽好 手上得7屬既紫寵

課得多唔多？ 99.64 ...

巴打可唔可以幫手做個健檢唔知點解見人地低我兩三lv打 可以過到 但我卡左關

用咩隊最易沖關？

唔好以為7同8個數字爭好遠 個重點係屬性相剋同埋主被動技
同埋養一隻金寵=5隻紫寵既成本 好既紫寵有34％屬剋同廢金38％ 無咩感覺架渣

而家唔計白狼 其他咩關你用咩職都係睇你識唔識斷技 消盾 換技 剋屬
輸出職大家都有齊呢d技 其實無話爭好多

一隊兩招斷技會唔會太少

我諗緊新角玩術定係薩

其實3卡都輕鬆99%
不過玩輸出既話 通常會手痕課金抽肥
同埋用美味果捉寵用

OK既
不過其實我都唔係話好勁
最多比少少意見你

其實我想講紫7 都已經好好嫁啦
大把紫寵得6.幾

淨3卡 術定係薩好

術薩兩隻都得阿
當然奶媽壓力無咁大
之但係術士要升既技其實都唔太多
最多都係搞下淬煉同寵

我自組左四隻，每隻只係買左貝卡
仙 技用緊綠智慧 火球 魔衝
寵 雷土撥 黑岩龍

戰 技用緊綠無畏 獅子 荊棘
寵 獨角猩 雷角龍

盜 突襲 背刺 迴旋踢
寵 黑岩龍

薩 泉水 雷電之心 電流
寵 土撥

29lv卡左係峽谷92見人地戰力唔高都過到

輸出既話 係咪一定術最好打
玩獵人好似課得多都唔係好勁

或者咁講 你由紫7上橙8 幫到你個推圖效果分分鐘唔夠你走去抽肥升技實用

峽谷92
三角龍電3 地7
姐係要搵高電低火寵
最簡單就係狐狸
第2 佢有招衝頂
仲有破甲

除左斷好衝頂 之外就要淨化
好似係

上巴哈睇到人地啲金寵6.3

屌你想笑死人咩

沒有最廢 只有更廢

條link 4 樓果隻金虎
完勝你呢隻啦

佢總數值都有21.3
同我呢隻女王龍差0.1 炸

有冇人想一齊衝 34新ser?

我刺客 想問下呢兩隻邊隻做土屬好？

正路點都唔會搵攻寵黎用既

hi

Thx巴打 ！

土我用駱駝 可以騎

鬥士 3卡

三卡？但我新手唔係好識玩

我本身都係去到火山120咋

想玩隻3卡術 有無人一齊
上99

第一眼望落去以為 toloveru

有冇人暴龍服放ac

想問問我同個FD都係暴龍ser但唔同狩獵團
係咪要完左宜家的狩獵團就可以join埋一齊玩? 唔同狩獵團的進度係唔係都係一樣?

賽季完左就全部人入哂暴服
得一個暴龍服

驅散得刺客有？

但係高協力個隻得6土屬
低少少協力高攻少少 但有8土屬

好難決擇

玩緊獵人 岩岩抽到隻火老鼠仔
但啲石係哂隻 電光鼠到... 點算好

如果你覺得無機會用 可以考慮做級放生佢

重新講多次
除左坦之外所有職都應該用協力寵
我諗呢樣野都唔需要多講
你隻攻寵除非係50%克屬呢啲頂級金寵之外
一律唔應該用攻寵

睇真啲你隻火土搬鼠好撚勁

27.6 CLS

63lv啱唔啱

即係高協力係主要因素
其次先係屬性?
因為我自己有隻7.2協力雷屬做主寵
呢家想儲埋其他屬性既寵方便打其他關卡
如果係我就放生隻劍虎王

紫寵頂屬20？

33團 20lv 3卡法師 有無巴打想一齊沖上去

好似破20
紫頂我記得好似係34%克屬

見係問得呢個問題都知你暫時唔太明隻驚玩緊乜
寵屬> 協力> 技 呢個次序
個大前題係協力寵
咁當然你話果隻寵無協力寵
咁無計 攻寵都照用啦

協力 影響面板攻擊力
屬性 影響你對王增傷 / 減傷
補 永遠都係協力大於屬性 除左啲王會出範圍 / 後排技 打你

刺客既話 我見巴哈啲人都係話 協力> 屬

你問得呢個問題
抵你卡關
驅散 係一個統稱
主要作用係消除王既正面效果 姐係buff

術 汲取
法 淨化之球
刺 驅散之刃
獵 驅散之箭

咁都見到你

有無暴龍服 冰川欠術士

完左狩獵團就會JOIN 埋一齊
進度既話單純睇你推到邊

無野玩搵d野玩下

咁個角色全部能力都會保留？下次個狩獵團唔洗由lv1黎過？

YUP 所有野都會轉入正服
唔會有咩下個狩獵團出現嫁啵
除非你開新人

你當佢好似一個D3 既天梯
天梯完左入正服咁解

原來係咁，即係每個狩獵團就係一個season (15日), season完左就跌落non-season？
咁正服有咩玩？主流玩緊正服定狩獵團
感謝巴打

你玩咩職

巴打咩職 有冇tg?

奶

正服 會有PVP 公會戰個D
狩獵團 你當新手活動咁囉
有BONUS 既資源比你去拎
完左15日獎勵 再入正服一齊玩

如果你就咁正服開人仔玩
一黎無人同你一齊推
二黎少左好多野拎

所以好多人都會開新仔係新既狩獵團
慢慢玩起

唔該巴打

學到野了

主服30萬戰士求組

主服有冇公會收人

有4隻人，都係50lv, 14-15萬戰，無課

戰士，刺客，法師，薩滿

想知小課係咪追到95就得見99 包有金色野好似無咩用

1680x5 wow

啲台狗真係好撚on9
火山打啲火電屬嘅王
用電地嘅寵俾人剋到on9
叫佢轉白龍 又話冇關係
唔影響dps 又話刺本身係低攻過術
我個重點都唔撚係話佢低dps過我

想問下戰士應該要升邊幾招技？

屹立 蓄勢 刺盾 動員 前期獅子吼 後期重拳

係咩 淨係見到兩個數值上8 好似唔差
其實想問好耐 如果我打隻王 係冰屬 我用火老鼠仔
我打既傷會唔會少啲？

終於完季啦
想問下有冇蕯滿玩具懶人包
研究咗一陣好似都冇邊款係特別針對補師嘅特效

小弟術士 佢送左40點
咁我點緊302 我剩係點到203
咁我係咪要等下次轉職先點埋佢？

有無公會收人

其實送點 係咪一定要302 我玩獵人
5點放哂落一到又得唔得？

dllm 美味果又出唔到8以上
等如果有儲值活動先再課

巴打課左幾多？

衰野唔答

我都係20團 巴打你咩公會

我4fd 巴打你開公會 我同3個fd入？

你地幾多戰 我地都係諗住自己開
你game入面聯絡我 人數暫時去到3個部落

真心問 薩滿有冇邊隻玩具CP值高?

岩岩20服完埋單99
有冇公會收

依家諗緊技能方面
主動:鼓舞一定係膽 配撕裂/奇襲/橫掃?
我係術士職 打單王個陣其實撕裂都幫唔到好多手 咁用aoe技係咪好d?幫手打個d會吹雞既王
被動方面:光合 好勝係膽 之後仲有咩值得上?

另外依隻寵係咪算好勁? 雖然協力得7 但都34%

會 因為被克屬

因為有上限 唔洗諗 無可能再點到智力

你試下重點咪知
所有屬性都有上限
你完賽季果40點同60lv轉職送既點
都係無可能點到落主點果度

64lv 德魯依 29萬戰 進度 98.5% 有無興趣

平均幾多戰力 我地會自己開 入唔入黎20團Line群?

白狼而家點打

廿萬補師到丁丁 主服缺團

aoe 同 aoe

想問下刺客用邊隻寵好？

我呢邊差一個 就係你啦

LIHKG2 繼續招會打公會戰嘅人

有冇話幾多戰先入得

3開緊可以入哂3隻？

鬥士最坦係咪係蠻荒+血脈之力？

基本上活人,肯擺公會戰就得
但最好都25萬以上
成隊一齊入到就最好

夠 依嫁申

鬥士用玩具蓬蓬羊回自己血計唔計？

聽日有冇人9衝新服
想玩補

講真當你鬥士可以回到溢血果陣你都唔會需要果少少盾
用海象 駱駝 鯨王仲好

點解更新完會退後左咁多地圖
本身卡緊叮叮37
而家升左LV ,升左技
要我慢慢挑戰番上去.............
咩料..

有冇人玩緊34服阿 岩岩課左三卡德魯依 好難搵組

有有人玩新團

我玩 術士ok?

新團 3卡隊友 求隊友

我玩補

睇下有無坦 同 多一隻輸出

寵物探險 金技 值唔值雙倍

有冇人

300 幾鑽喎

會唔會係轉左隊友阿你

當抽肥其實

300彩石

新團有冇人

500海星

日日有bug 日日補償

寶石用唔用珍珠買 見到有4級爆擊

Thanks

隊友棄哂咁制
36萬鬥士
75lv 林地7 有冇隊

差成張圖介唔介意
37萬幾坦

無人新團？

咁依家刺仲玩唔玩毒流?

都話左得隻狼由唔食dot減傷改左做食dot減傷 對你其他推圖無影響ok？

比你參考下
唔升全體減傷呢
某啲關應該會死到含家剷
唔升自我淨化又係會死到含家剷
反傷盾 愈到後期 愈無撚用
坦唔起 又無傷
掛機又無乜撚用

即係右上個招可以食左佢?

必要時會
例如要谷某啲技上去個時

咩名？

薩滿有無話要主用啲咩技咁？

唔係好明

德補，奶力真係差薩滿好撚多

有咩咁難明
例如某隻王急需要全體減傷
咁咪拎黎做肥料囉

當然神bug技 淨化之泉
群補 先祖祝福系列
單補 圖騰 反擊 淨化

先祖守護系列 少用
補兩條友個啲都少用

唔好比招淨化之泉呃到你先得啦

小D 掛機 打狼王個啲爽好多又唔見你講

想問下獅子仲常唔常用
因為獅子要讀條先打斷到 斷動作要重拳先做到

其實兩招都無乜點用
當然啦升左無壞既
因為愈黎愈多王 無得控場

狼王依家削弱左之後德補已經唔係咁需要，法獵 AOE 都可以過到

反而對啲群攻王薩滿就贏九條街，依家卡左係月風龍度，睇戰報全部都係薩滿，64就過到，唯一一次見到德補，要成隊72 先得

唔係話要砍薩滿，但唔該都比返德補群補少少地位，佢啲群補補完都好似冇補咁，人地一招淨化成隊滿哂，出哂4 招又黎過

唔好講笑 自己玩薩滿都覺得過份屈機
兩層先祖祝福 加4c 既治療鍊 都比唔上一招淨化泉水

根本就好有問題

女王龍仲痴線啲通關個個都係薩滿

生命種子個bug仲唔整

btw 卡月風龍會唔會係寵屬問題
好多人都唔留寵

唔關事，我地成隊用哂剋屬，德補4 招群補，坦用埋全隊減傷，仲要斷技幫手拖慢，隻刺仲要課長高傷，一樣過唔到

德補完全撐唔起

sor 我個時過女王龍隻奶媽係小D黎
佢亦都唔係啲咩重課大魔王
寵屬 技能 搭配
個時隻小D 岩岩排到cut到女王龍最尾招aoe技 所以過左

都係個句
我個補 係小D 又咪一樣推到辛瓦沙林地75

我又冇話過唔到難過啲咁解啫

你幾多level 過先？我都知掛多一星期就可以過到
但呢個唔係解決問題既方法丫麻

人地64 過我要72 過，足足8 level，成個禮拜有多喎

呢個問題又咪好似當初狼王咁
隻game 不惱都咁玩嫁啦
過唔到咪卡關囉 卡到咁上下就可以過

每個職都有佢優點同缺點

同埋我唔認同薩滿奶量高

只係單純 淨化之泉呢個on9 神bug 技
搞到好似好勁咁

咁都唔夠？佢一招補補得多過人地3 招加埋
隻德補自己都覺得灰，係度怪自已揀左德補累全隊

我自己有分身玩薩滿都覺得淨化之泉有問題
無嫁 好似當初法獵卡狼王咁
睇下幾時改返淨化之泉個倍數嫁姐

我重新講多句 淨化之泉 比任何一招單補都仲要勁
3c 高倍率 仲要全體淨化
根本就過份屈機

同埋而家官方講到明生命種子疊加唔到係bug,淨化之泉補個量又成個bug嚟，一個bug多左，一個少左。

薩滿咁都可以話奶量唔夠德勁？

官方真係白撚痴

一招補技撐全隊滿血，仲要淨化，淨化完仲可以補多啲，其餘三招隨便放，反正都係等一個循環再黎多次淨化

都話我係針對淨化之泉黎講

撇取淨化之泉黎睇
薩滿其他群補技 其實唔會話多過小D好多

我諗疊唔到 單純因為出技時間問題
因為
種子 hot 有時間
所以當你出到萬物既時候 種子已經無左

btw 種子呢個問題 我之前都有提起過
我一直係度諗緊係時間問題 定咩原因搞到疊加唔到

有無人係35團玩緊

作為小d，唔該真係快啲fix咗佢

招一名輸出隊友，目前進度為多多里雪山16，會開齊3階加速優先，有意請密我

game id: 果然翁

冰川78缺一補
有無巴打入嚟

薩滿有咩技能推薦？
有無人可以解答一下

我自己3帶1
無啦啦彈左句咩野自動尋獵
之後就跌左地圖
本身叮叮37
而家跌到去庫波...
有無人救下我

搵官方 公告有講 講返之前係邊 跌左去邊

OK

升淨化，其餘是但，睇下自己鍾意邊個icon

香港部落 ' 香港烏瀡瀡' 招人
要入telegram gp, 方便部落戰管理
有意請入gp

小德有冇話主要用咩技能

想問下玩具有冇必要買金色？定係紫色巳經夠做？

因為驚買完番黎同金寵一樣咁難養

林地7 -1坦 巴打有沒興趣

玩具主要既係效唔係數值
白色6件套為前題
當然你多虹石可以買金紫顏色
另外仲有一個ON9位就係除左顏色之外你仲要買配件黎做肥料升佢LV

聽日36團 有無人玩？
我3卡坦

我跟左上面個巴打

求隊

我先玩到50lv160000攻

打L死人咩

新服(34團)出左守護之盾紫同橙

洗唔洗買?

依家連藍都未有

冰川隻冰獅龍一刀劈死後面三件,點打

有隻冰川90 坦,帶唔帶上去?

push
有無lv69-70補巴打過嚟

巴打幾戰

我可法可奶

29萬,正常技
格硬放金技都30萬
戰士

咩名
加我：id 16654352

係咪有巴打聽日36團沖99
想玩隻術士

想問下你地話生命種子有bug, 係bug 係邊度？

巴打係咪玩

36團 薩。上面係咪有幾位巴打都會玩36？

仲有冇巴打係36開團
3卡坦

睇落巴打好似36團2坦 一薩 一術

36團
3卡薩 沖99

起未改bug之前，永遠最多得一層，啫係會蝕25%-75%治療量，分分足就係因為依25%治療輸出就會死

27萬戰力術士搵隊，同公會

-1 刺/法

我宜家玩到係 變身，萬物，生命種子，萌芽

對住d 群攻boss, 要靠運氣， 要咁岩快過隻boss 爆群攻技前出到萬物先過到

唔係靠運氣 係靠實力 排技
咁如果你話土撥鼠未齊6件套既話咪靠運氣囉

寵屬 全體減傷 群補
你都打到冰川啦 仲有咩可能唔知點打

唔知點解係有時會快過隻boss , 有時又會慢過，冇土潑鼠

可能有隊友 斷左技
有隊友 沉默左 擊飛左 拖慢左王出技既時間
撇取無土撥鼠既話
基本上唔會有運氣既存在
當然你可能話 奶個時爆左擊
其他人閃左避 格左擋咁既話
都係機率問題

但係普遍都唔會參考呢啲因素
始終機率既野係唔實際

好似我推圖 打牛熊王
無錯隻坦 格到閃到可以過到
但係普通情況抵下 閃唔到 格唔到咪 倒坦繼而團滅

-1刺

捉左兩隻金寵但資質重廢過我啲紫寵，咁應該放生左佢定點

如果隻金寵最重要個資質得7點幾你地會唔會用

想問剌客幾時由毒轉返背剌會高傷啲？

我玩坦得唔得？
無tg 聯絡唔到

主服 多多里雪山
現招4加速 坦克及輸出 id:16654352

當你齊左 虎 熊 豬 呢3件玩具既時候
你就可以考慮轉背刺

其實戰同鬥邊個好啲
見啲人話戰勁過鬥好多

仲有無人玩新團

即係玩緊狩獵團唔洗轉？
全金15都係毒>背刺？

各有各好啦
係我角度睇大家定位唔同

一陣又黎世界大戰嫁啦

可以咁講
推圖唔會話太大影響
玩緊賽季既人
又無pvp 又無公會戰
所以唔轉都無乜所謂
虎就加爆擊
熊就加破甲
豬就加攻擊

所以當你齊晒之後
刺客背刺流有好大既改進

可唔可以講多少少？

鬥士 偏向 輸出坦
戰士 偏向 防禦坦

咁點解啲人話戰士 勁過 鬥士
主要都係因為 坦度高過鬥士

另外想問下龍珠係咪無得轉去其他ac？

咁如果我99% 拎左4粒 咁之後要點先拎到個3粒？
唔該

補多句 背刺流好似要用土撥鼠先打到3套

未証實 同 去考究呢樣野

無得轉
如果有得轉
我諗無人會洗幾皮野沖領跑
營運仲未公布有關活動

其實用晒架喇
都係死
上黎叫下春咁解
thx bro

海岸8 唔夠輸出

主服 進度冰川 34萬刺客 有冇人要？ 隊友好hea想搵新隊

講起隊友死
真係呢
話說本身推到辛瓦沙
台仔棄坑
咁阿公會就好好人幫我搵左小D同個法師
都唔緊要啦 我唔會職業歧視
咁咪返雪山再推過囉
但係屌你老母 得火雷 一隻寵
大佬 你打緊雪山阿
除左打隻台風龍要用火雷之外
其他跟本用唔著
跟住依家搞風月龍 死到on99咁

法師用咩傷害最大化 魔衝 閃衝 火衝 火球 魔智 凝神 應該點排

協力寵生邊啲好
成日都生唔到

我嗰隊個補都係咁，起雪山卡住

巴打遇人不熟
橙橙豬
其實呢隻game組隊係最難 無計

巴打有沒Tg

我覺得捉寵最難

齊人未

新手想問下, 獵人同德魯依
玩具有無邊隻推薦

之前易 好易有紫寵
偷改左機率之後 紫料理可以一隻紫寵都無

機率我唔知有無偷改啦 但而家就算出紫寵都好多6以下既垃圾 完全係放生用 整左20個紫料 得2隻7以上 2隻都係同心/守護

金料理都可以冇

捉寵難唔難 我唔評論啦
但係邊有人放左晒所有寵 all in 一隻寵咁on9
仲要已經係打到雪山啦wo

嘩 月風龍我屌你老味

成日都偷改機率

呢幾日煮野都冇咩點出紫

紫寵更加唔洗講

刺客用牛得唔得嫁？

新手想問課金送嘅角色經驗神像係自己加定全隊加?

連登有冇部落

35萬戰搵隊

加自己

牛無話唔得既 加著攻
咁比我揀會用虎熊豬囉
1c 加10% 頂晒都係4c
姐係
第二下普攻加10%
第三下普攻加20%
第四下普攻加30%

咁我寧願谷技能傷害好啲咁囉

玩緊戰獵
兩個淬錬同玩具應該點選擇

呢個我唔認同
金紫食物都有出過

不過出唔出紫寵
呢個我諗都真係幾誇張下
紫食物出3藍寵個下都真係想屌鬼

主服 雪原 35萬 德補 找組

呢隻game on9 難組

29萬戰士多技 啱啱係林地招組

22萬正服雪原補師缺組

我地隊-1戰 巴打有沒TG

16498 休閒部落 會打部落戰
不限戰力 歡迎++

咁想問驅散用金有無用？
後期會唔會用得著？

刺客背刺流點放次序

睇打咩，正路就割>突>草>背

我都想問，啲人話招技1lv就夠

金驅散有用 1lv直接驅3個 紫得2個
另外因為你升高招技只係提高個傷害既倍數 所以升唔升都無所謂 唔似控場技咁要升高佢個技能lv令佢可以100％控場

有冇人試過競技場打自己

後面有怪係要直接驅3個？

咁唔肯定啵 不過假如有抽到/寵探拎到我會留金果本多d 反正唔需要升
但當然 你話要專登係黑市買金色又未至於有呢個需要咁

諗住輕課三月卡 玩戰士
應該等開新團再課？

我覺得輕課，術士係最好，練5招打天下

仲邊有呢支歌仔唱 而家要最少練多2招aoe 打白狼王 同刺客咪差唔多
輕課黎講睇隊員唔駛睇咩職業 大家有共識係3卡既除非你自己係要走去玩金寵金技 如果唔係都差唔多
相對黎講坦補個壓力比輸出細d添 因為卡關主要關輸出事

咁又係，可能錯覺
但係紫食都冇紫寵真係
已經好耐冇見過新紫寵

紫食出得一隻綠都試過
差啲激到棄game

有冇人一齊開三卡

單體王4招
狼王掛機3招
最少都7招啦
仲未計要升下呱呱呱 呢啲控場技

有無戰士 必升既技能？
有人話巨人好勁 又有人話好廢

我自己隻戰士
巨人既免控呢 我覺得推圖作用不大
因為大多數都會斷王技
所以甚少比人擊飛個啲
當然就算比人擊飛都唔會話好大影響
巨人作用我覺得會著重於pvp 多於推圖

仲有重拳 嘲諷呢啲其實都要練
不過比我拎左黎做緊急肥料 食左

獵人升邊幾招技好

主服招一隻 術士 70級左右

自己鍾意 3箭 野豬
再唔係專注流都ok

陸服勁，台伏下修完得返PvP

主服招一名 三卡術士 70up
公會玩轉烏拉拉 收人

其實隻game係咪無乜野玩
加點咩302即係咩
有隻獵人35lv
想開過隻補師玩

雷龍好難打

台仔出走系列

戰刺76lv 辛瓦沙林地75
帶緊隻薩滿係瓦麗林地打緊

招一術法 70up
識玩3卡團4 加速
留tg

邊個係大頻叫我

術士要練咩技
用緊痛苦 呱呱呱 連鎮 鞭笞

咩料

刺獵食唔到max經，我都苦惱緊

巴打我 71lv 40萬戰力法師想join

tg 我 leohk01091

求其組嫁炸

獵人用咩技好？

有冇公會收人
我個隊岩岩完季 99.35

玩轉烏拉拉 收人

收一隻70lv坦 目前打到林地7

玩完隻鬥士好灰
啲補師補完好似冇補過咁....

啲玩具難抽到
抗到仆街

唔好意思新手想問法師同術士點樣加點，加爆邊樣先

愈推得多圖個池愈大
愈難中

我玩戰士
爭一件大角鹿
每日刷50珍刷左4,5日都唔中
玩具石多就多左
得個擺字 又唔敢用晒

我次次洗到要100刷新先停嫁啵

新手想問 有無話邊個職用咩寵好？
利申獵人
另外呢個game有無咩交流群

痴線
我睇完你個回覆即刻走去刷多100
中左
thx bro

有冇巴打想組領跑隊

轉左主服 無左目標已經唔係好想玩

當然啦 用晒啲海星就唔會咁洗
量力而為

都唔會既
本身鍾意推圖 就會有樂趣
當然卡圖會卡到無晒癮

想玩奶既揀咩職好

踢撚左個德老伊換隻薩滿入黎，乜都解決哂

薩滿，狂升淨化之泉，另外三招睇下自己鍾意邊個logo

屌你次次都話我坦唔到
咁德魯係補唔撚到血呀嘛

啲補血真係得啖笑。單補算係咁，群補完全係搞笑用

戰士攻擊寵用咩主動技好？

衝完領跑出到黎到依家都未齊土潑鼠

咁我薩滿都可以笑鳩啲鬥士坦唔起既

7.3個隻係咪好d

睇主動被動技

前者係7.4 後7.3

主服進度林地10
徵法師需有練範圍技能
3月卡
加速到三階完
戰力31萬以上

有無巴打玩
黎36團 玩刺客/獵人 會課金 升技 識玩就得

我同兩個台仔搶領跑 佢地升哂金技 你入黎升藍/紫技都ok
而家領跑唔勁 但我地比個新手搞到卡左係到 又搵唔到人

我 巴打有冇tg

想問下術士招靈魂印記係咪有機率？
我見個印記數字 有時有 有時冇

第一日你每造成傷害 會疊一層
第二 佢有持續時間
如果係持續時間入面無用波動延長既話就會斷印記

有幾要留意嘅地方
印記係需要搭波動
而同波動之間要隔一招 而中間嗰招只可以三費或以下
如果唔係係會斷嘅
另外就係呢隻game有個bug
有機會冇顯示到dot嘅疊數 刺客毒同樣
重開驚就得

卡川120,33萬法,2加速收唔收

一定要四加速阿…sor 其他隊員都keep4加速

想問下毒刺係唔係可以用突襲黎取代魚骨？
感覺魚骨唔係特別高傷 同埋傷害唔穩定

沖領跑要課幾多

點解要用突襲 係都追擊或者破甲啦

德真係好撚廢...重新玩過隻薩

主服有冇人一齊打峽灣 21萬術

19萬坦峽灣90 冇隊

預2萬起穩陣

一唔一齊組個隊 搵人每日工加速

退左50關
屌你老鼠

想問呢個stat用背剌定毒會高damage啲？

有無巴打衝新ser

其實好簡單
狩獵季毒刺(推圖) 主服背刺(PVP)
有能力當然雙修冇煩惱

新ser 玩左一日，36團有冇人一齊玩，打到峽谷22

主服雙修我係背刺加連擊，連擊拎黎掛機..我刺獵隊，食唔晒經

近兩星期最佳
19.1

卡左峽谷75 胖尾龍 好耐
好難打 成日比佢打飛

唔課金跟隊得唔得

未開人 你隊缺咩職

留個id再傾？

招打飛好似可以打斷

升招斷技？

有無巴絲聽日新服一齊三卡領跑？

三卡就想領跑？

想問下坦(戰士)淬煉3條 係咪血 防 格檔? 但係格檔唔用主動技好似唔多見個效果, 好似攻血防仲好既feel..

一開到第三格就洗血防攻

今日啱啱洗返攻擊做擋格

我們還是專心當個坦就好了

但係有無實際效益 真係無幾可見話格檔成功咁 爬文又無咩人講

但你洗攻擊
個效果一樣唔太明顯

坦技能倍率太低

反而打啲單體攻擊王
唔夠硬淨真係搞唔掂

有無巴絲三卡玩聽日新服 目標99?

巴打洗到25%格擋未?
夠25%再講
攻擊真係冇用 交比隊友做

洗攻擊真係想笑大人個口
個坦一收皮 基本上 成隊野唔洗打
無論pvp定推圖都好
戰士算好 有兩招加格檔
有好多時打熊阿 牛王呢啲暴力單體王
係靠閃避同格擋過圖

3張信用卡吓話

咁鬥士呢? 都係格擋好d?

鬥士既話
以我所知 就好似無加格檔既技
如果係咁既話
我會揀閃避

Ok Id?

三卡領跑，我驚陪跑咋

99.9x 啲fd囉

都未必得啦，一堆老手入哂黎，99 算啦

我打到峽谷33 id 23429331
缺坦補

Tg?

我都有玩

缺坦補呀，一唔一齊沖 80141549

搵一坦一輸出衝新ser

有意
tg：choikw23cm

同另外一個巴打組緊 我盜 加好友？

幾錢巴打

小D 我都係勸你唔好買啦
小D群補弱勢打個D 咩風月龍阿 台風龍阿 女王龍個D 會好難補

德魯伊都買

幾時先會buff下

有無34團一齊玩,依家打到沙漠70..
想入95%

卡左沙漠31

望到啲隊有德魯都唔想入

原來我綁定左，係咪有得解綁？

但我德魯d 單體補技都夠做wo,而家66lv 30萬戰 7萬攻

推後啲你就會明白

見到條撚樣月風龍未呀

隻白羊好撚勁卡左係到郁都郁唔到 點算

認真..琴日過冰川120...靠隻德魯

但唔擔保之後...

冰川120吓話 你打下雪山120 隻女王龍
雖然我個時都係小D 補
無話唔得既 難啲姐
要等級壓制

人地講緊月風龍姐..
未玩到巴打你咁後

冰川80 缺一輸岀 德刺鬥 都係30幾萬戰

開左隻坦衝緊上嚟

好心提下

想問小德單體點先係最強？

好呀，有冇tg or 留個id

上到峽谷未

而家卡緊火山 俾個台仔帶緊

雨林打緊

想執下獵人啲aoe技 箭雨配爆炸箭ok乎
見燃燒箭成日食唔到佢效果

三招要曬

秘境45LV巨象酋象卡關
求技能排法

戰 刺 法 薩

2會又準備大清算

有無得睇隊友用緊咩玩具？

really?

我隻獵未打到好後
但我覺得留三招範圍技打白狼好似穩陣啲

利申：無咩點玩獵

有冇鬥士分享下寵物
要齊4屬同心寵？

白狼王直頭要4招啦

咁誇張 姐係箭雨 分射 爆炸燃燒齊曬?

刺客玩咩技能好

我玩背刺流 輸術士2倍輸出 係咪應該轉毒

我新手，玩緊術士，想問下掛機應該升邊招aoe 技先最快清怪

燃燒 生命分流 龍焰
前期燎原頂住 打三隻個招值得上金技升 後尾打白狼王 pvp都值

呼”里”峽灣果隻白牛點打
卡住左

薩滿 72lv 38萬 99.8% 兩月卡
傳說寵 齊技 有固定隊
有興趣就留tg
因為魔力就出我轉game

未綁定 可以自己set野

有冇新手一齊玩
推到雨林33

我啱啱推到雨林 轉玩毒流刺客 請問背刺啲技能係咪唔洗留 打算用黎升經驗

進度推到雪原 但係經驗max唔到
想問下咁樣放技有冇錯？定係將連環轉草叢好d?
有個金10草叢

我都99.8 卡左係8x月風龍雪山 唔夠傷 差小小過

林地7完全係叮叮37嗰種feel

打咩

彈彈彈放第一 連擊個招放第1第二玩具用暴龍 連擊加成個招

彈彈彈 第3

白狼王

好憎狼王 後面個d硬到一個點

純粹想講林地7有第一次遇到白狼王個feel
打都係等夠傷過關架喇

我分身一早就升群傷 反而好易

薩滿掛機應該出咩技先

有冇人知托托里隻犀牛酋長點打
開波秒後排 跪咗喺度

卡左係呼里88隻白氂牛度

35萬法進度林地20有冇組收留

你地咁重課
坦得住嘅話用輸出輾過啦
驅散到最後都會好易俾濺射秒

仲有記得寵物換好屬性

輾過即係要50秒ko?
拖得太後 濺射好痛 要靠群補？

後面濺射基本上秒硬
所以唯有硬食連踢唔死博命輸出 巧隻補同態度

因為你只要比隻王出技 就疊唔起濺射
但就是承受俾佢不停連踢嘅傷害
我建議係唔驅散直接輸出過 薩滿單補帶埋生命圖騰

新手想問下 鬥士 獵人 術士 德魯伊呢個組合點 見好多人都話薩滿勁啲

個人覺得呢個版本輸出算幾平衡
但總有啲可以懶升少幾招好似術士咁 容易排斷法就刺客
鬥士還可以 小德就劣評如潮比狗玩

咁係咪升過隻薩滿換走德魯伊好過

係喎 硬食連踢降層數都得喎

想問 課左三卡 點玩先最有效率

同隊一樣3卡

1隊有2個有

21萬 57lv坦 求公會

新玩
第一季係咪易上99%
冇課都上到97

睇個人啦 玩得開心最重要
聽講小D崩潰位都係冰島開始

叮叮白狼求教學戰薩術獵

第一隻真正覺得小德可以丟去垃圾桶既係月風龍

術獵升全體技就好易過

有冇36團有巴打玩坦 95團缺一坦

95團

就係唔夠輸出 玩鬼

唔夠輸出 冇奶油喎
差幾多先? 依家就我立下眼所見你地隻刺冇用地寵
然後痛苦可以轉鞭苔 後期D王高防會痛過用引燃

有無部落收人

真唔夠輸出 唔知做乜事
寵真係差咁遠？

差好撚遠 可以由卡死一關變推哂成張圖

有無主服部落收人？岩岩24團99.60結算，我有一團26萬戰力既，主服97.5%

主服好悶 有冇人聽日想玩下新SER
要常上有經驗唔要新手唔好AFK 我玩坦

咁多位大大, 有無新手攻略介紹下

後排要裝骨甲龍

第一招都開唔到就車埋黎喎

咁我唔知了
法隊開局可以凝神 用甲骨龍硬食

屌卡女王龍 睇戰報低過我地戰力都過 好撚灰

要三卡？

想玩德魯伊

叻仔，咁先夠挑戰性

補唔起？

可以預我 玩下冷門獵得都可以

三卡基本啦 係咪黎野

想問d 珍珠係咪拎黎開四速就夠，前期沖分點先可以善用d 資源 利申有三卡

gogo

德魯/獵人

爭2個 開SER先搵?

沖99定hrs

hea

HRS姐係領跑?
我諗住99昨

OOPS 99~

痴線 頭先新ser領跑先打到林地

佢地條龍抵到爛

主服林地缺薩滿,獵人

越後越少人爭 係咁架啦 同返果陣1服到8服領跑比 1x服果d一樣係抵到爛

有冇巴打一齊玩新服 41團

出左發？

係咪一齊

tg jokjoksecret

未出發呀 +左你tg

加咗你tg

+埋我

有無部落收我？ tg : momomonaaa

主服叮叮99缺三卡薩滿

岩岩開始玩 應該玩邊個ser

最後果個賽季

有冇39團
3卡
帶緊3個無卡
都上到98
想搵返3個3卡衝99

主服有冇雪山120既3月卡隊伍缺獵人

呢兩日有冇人投唔到怪物寶箱?

想問下如果課一pack 應該投資落邊到最好，係咪抽技定瘋狂冒險

如果我同你講留返去63級打後用嚟高級粹煉
你會唔會信

而加先36 團第五日幾時先63

其實係唔係無乜人玩薩滿？

有冇人有心玩
3卡加速
而家差刺/術/法/獵

我玩緊薩滿，但見好少人討論囉

我有，但係得23lv

個個都話獵廢 係咪應該整新人

大把人玩薩滿
我4個人仔 3隊都係薩補

依家改左白狼王機制 獵人點會廢

有冇巴打要組45萬法師主服峽灣88進度

想問下用邊一件好d? d屬性

34團終於卡火山120
打唔過

岩岩開左 玩緊42團

依家新服唔洗課咁多都做到領跑，琴晚入主服嗰團 課勁少

而家連新血都少左啦 多數新服果班都係舊人轉新職沖下排名咁loop落去

新手攻略
組隊要搵薩獵法鐵三角，鬥/戰隨意
刺客加術組合 食得屎 又卡白狼 術士pvp又廢

課得多與少都唔關我地事嫁啦
你鍾意咪組一隊再玩過囉
自問就唔會為左條龍再洗幾千蚊
同埋又再LOOP 一次D 關你唔悶我都悶啦

刺術有升範圍技點會卡白狼阿 唔好玩啦

真係好好笑
以前法獵卡白狼
E家改埋白狼機制
竟然話刺術會卡白狼
真係笑大人個口
你KEEP 住單體DOT 梗係過唔到白狼啦

刺客，術卡白狼係未升aoe技？
當龍焰同三重死嫁？

人唔笑

人無知真係好得人驚

唔識就唔好老點人啦

有無放技教學參考吓？

咁我課少少先

隻劍虎仔好唔好用，諗緊好無黎個1680搵寵

獵人屬性係咪全攻敏得

爬返文 上面幾個課金佬眼中緊係覺得刺術組合勁啦 但站係三月卡玩家角度 起手法獵薩 點都好過刺術德組合啦 同埋刺客我係有升範圍技 但個傷害係廢過其他三職好多 係事實 所以我卡緊林地白狼

術士三卡點會廢，範圍同單體傷都夠
刺客唔課就差啲姐

真正庭既職業只有德佬伊，沒有之一

你呢啲一早過左白狼嘅，點會明依家新手嘅難處啊？

廢

其實上面係咪文盲？寫到明術士係pvp冇法咁勁，點解會變到術士係廢？

1 生命圖騰 2反擊 3淨化泉 4隨心

就係新手先要玩術刺 簡單容易
話你戇鳩就怕你嬲

就係無課同3卡先要玩術刺阿明唔明阿
技能簡單集中
不如咁啦
你唔識玩呢 唔出聲無人會笑你嫁

明明法獵要課金先勁
點知比條友吹到掉返轉

屌你老母 依家白狼有幾難打阿
改左減傷
加左小怪死亡導致王既扣血多左
知唔知以前係要點打阿
新手

雪山團-1薩滿
日日3加速
35萬戰以上。
有意 ：

你真係好撚痴線 純三卡真係完全唔會想掂法獵
原來烏拉拉都有東巴 特登黎伏啲新手?

補多一句術PVP 廢過法呢
知唔知點解阿
因為你用死靈魂印記阿傻仔
術刺PVP 點解會廢
係因為推圖用開DOT 流
所以無資源去搞返D 單體技
DOT 會比人淨化 加上要用時間去疊傷
你連最基本 最根本既理論都未知 就唔好出黎教人啦

順帶一問依家卡緊林地75白狼
戰法刺薩
隻刺41萬戰力..但D AOE屎咁..
想問下刺要升AOE FOR白狼既話,會帶邊幾招

仲要比人屈係課金佬

好撚中

可能TIMING 岩 搞到法師同刺既技重疊左
晒左D D傷
主要都係刀扇 連擊COMBO 加兩招3體 再唔係1招加1草
仲有可能玩具 座狼王等等 時間唔岩搞到加唔到能量
仲有刺 如果無血線壓力低力 可以唔洗理王既屬性
搵一隻最高協力既寵

不過最煩係隻坦唔係好頂到..
變左坦用唔到橫掃+薩放唔到AOE..

屌那媽你講得岩呀，有條閪產講話術刺食得屎，又卡白狼，PvP 又廢。真係正一文盲

其實坦用橫掃都會有盾嫁啵
薩可以偷雞落一兩招
最好排到啲小怪唔會話殺唔死咁啦
狼王改版之後 我由叮叮既白狼 都打過晒
所以唔會以為我係一早過左白狼
就唔知依家白狼點打啦
我4隻人仔 3隊 分別 依家 雪原 辛瓦沙林地 呼里峽灣

都係果句啦 術刺本身d技同法獵比 人有既我都有 aoe 單體 斷技 驅散 控場 上次單純改弱白狼 無nerf過任何一個職
pvp我都係覺得大家鬥放aoe技 望住對面寵屬換寵 就係咁簡單 反正同單機無分別 都係各自打各自10場勝場拎石

可能人地諗住貪DOT 有BUG
ALL IN左DOT流 點知FIX 左BUG
跟住就話點解刺術咁廢
點解我卡白狼

依家2019 年6 月25 日都仲有人講卡白狼

後面打啲大力獸唔知會唔會話鬥士廢

不過可能真係要等隻刺升升D AOE..
4招..得7-9LV藍色

仲有打台風龍 月風龍 女王龍 跟住又開始屌小D 補唔起
從來只會屌 唔去諗解決方法

最少都要藍10嫁啦
掛機都要啦 更何況打狼王

BTW 話說我試過早排因為個補出走之後
我帶返個補上雪山
中途D 狼王 可以靠D NPC黎打
NPC 得一招技會出
純AOE 技 仲勁過D 輸出
我一陣可以貼上黎睇下

npc威武

你地三卡係全部都3個月咁買?

唔係阿
單月咁買
因為身上一有珍珠就會身痕

月卡定季卡睇個人需求啦
正常無特別要求既隊伍要keep 99都無咩需要買埋季卡x3 果2700珍 靠月卡900珍有經驗既話絕對夠keep 99％ ／95％ 4加速到完季

冇上黎一排

上面仲有人funny過你

屌你好仆街

新手一問 依家推到峽谷尾段 術士應該放咩技能?諗住課靈魂印記 雙生 波動 legend技能

大力獸戰士定鬥士好打d

巴打你輸出走左？

唔係啦 之前個時台仔出走
拉左個低lv 薩滿 帶佢上去
個時咁岩未搵到輸出跟住靠npc打上去
後尾係度組左個法師

唔好黑市買技
寵物探險可以出金技
另外藍綠紫都可以用
唔一定要用金技

咁戰士就一定坦度高啲
不過鬥士都唔會話坦唔度既

同領跑隻閃電有得比

屌 點解係隻刺捉到

35萬戰士卡緊雪山120 有冇巴打組?

痴撚線

有50%，我最高得38

我都有一隻係個坦度

你隻防寵 坦都好啲

我係隻刺到

暫時屬性唔太岩用
係打隻熊王先有用

你地捉金寵係用美味果定係平時煮野出就算？

我啲奶輸出人仔 個時專登用美味果捉地電寵
你知啦 由海岸開始 地電寵幾咁通用
我坦隻金9寵就 普通金食物出既

平時煮一星期一次到

坦用逢逢羊玩具係咪冇乜作為

用 駱駝 鹿 鯨為主

一星期一隻金咁撚顛？

煮到唔一定捉到金 前兩次都得紫 懷疑機率低咗

Thx,其實點先有套裝效果

呢個我又無乜點理wo
我諗全部位同顏色或者同lv掛

點解人地隻寵咁大隻我個隻咁細

因為每隻寵既體型都唔同囉
領跑隻龍仲大

我隻虎細到成隻老鼠咁
係咪個個都有用1680個個搵寵

主服有冇隊缺37萬獵人

我知啦 玩具主體 隨機獲得

咁撚巨既

唔係嫁 清
首先 輸出職 慢慢捉隻協力寵返黎
再keep 唔同屬性既協力寵 for 唔同boss

霸王龍阿嘛 其實好正常

咪住先
套裝效果
講緊3件套同6件套？
玩具有一個主體 5個配件
一主體加兩個唔同部位 = 3件套
一主體加5個唔同部位=6件套

多錢到

有隻孤狸仔但得稀有
史詩就隻土鼠

課幾多先有

領頭要萬幾兩萬啦

睇唔同ser啦 當初14ser 領跑個刺客4招金20
琴日入正服果隊都淨係去到雪山頭 多極有限

領跑預2萬啦
如果好彩冇人爭的話1萬內賣單都有

補多句 係一人皮幾兩皮野
唔係成隊

唔該巴打補充

鬥士如果坦得住
用攻寵定協寵好?

我見巴哈有啲每件小屬性有咩套裝+2%防/攻咁

呢個呢
係你買玩具主體個時隨機抽出黎
套裝加2% 係講你成個玩具啲配件加埋加2%
我岩岩專登去刷玩具商店試左

r you 認真？ 打到邊阿 我戰士打到呼里峽灣都唔夠膽講呢句

我發覺好多人都唔知雙生既優點
覺得呢招好廢
無錯佢倍率係低
但係佢唔洗吟唱 姐係幫你慳左1兩秒時間
加上佢係可以爆擊 唔同 鞭 鞭係無得爆擊

其實而家刺客應該玩毒定背刺
PVP背刺有用好多,加上白狼王改左毒流其中一個用處又無左
諗緊將唔將成套毒拎去喂背刺好

獵人應該玩最高攻個3招
定玩專注流

背刺 毒流都可以玩
但係如果你想pvp 其實玩 回身 破甲 追擊會實際啲

專注流 可以出多幾招 各有各好

隊友坦頭先捉到隻9.6同心7.9屬50%守護金寵好撚強

我仲用緊狐狸仔炸

點解守護寵同心會高啲

打錯
9.6同心7.9守護屬50%金寵

咁用專注流同升多招破甲算

感動香港

sor 我問得唔好
本身玩戰士到林地
養開守寵之外會有攻寵

今日手㾗開左隻鬥士
咁主力就同心寵啦
想問唔倒坦情況下想幫手攻會用攻寵定協

沙漠15卡左係到
有無師兄可以指點迷津？

巴打課左幾多

如果你玩暴力點320既話 就協力

卡緊雪山白牛王..雙驅散都搞佢唔撚掂,最後十幾秒一定濺射秒9左後排2件

thx bro
咁我都係死狗輔攻寵算

我都係，擋傷都唔掂

打到燥..已經又淨化又打暈佢

雖然我見人戰報打都唔太難，抄下

無嫁 卡下關囉
如果或者博下坦 格擋或者閃避既話就可以 唔洗死既

點先可以DODGE到佢埋尾個下濺射..
以經淨化左佢怒火

巴打課金係點用？

捉寵？抽技？

要硬食 後排最好擋到一下 補要補得起
攻要夠

其實課金除左月卡通常你地會課咩同買咩，新ser進度卡左80想上去

新手玩獵人應該點樣加屬性？

岩岩dl左黎玩 有無tg/line/whatsapp群入?

睇第一頁

冇 有咩唔明可以起度問

15K得唔得

76LV 38萬獵人進度雪山120 找雪山3-4加速隊伍

明天新服4加速3卡
tg jokjoksecret

部落香港烏瀡瀡 id:286724, 招人打部落戰，常上線

見領跑隻刺係咁帶
想問下呢套技係唔係高dam過背刺流同毒流？

有冇ching新ser一齊玩 諗住3月卡
主ac玩到悶 想開多隻黎玩

111

想問術士招大眼蛙變形術好d 定呱呱勁d,應該升邊招

依兩招好似都唔係好必要

冇乜人會要術士斷技

斷技暈怪就交比戰刺獵喇

Btw,,真係要揀 我會揀變形

利申:無玩過術

唔洗暈唔洗驅散

叫隻坦放曬啲防技 務求唔死

補師就要睇邊隻職 薩就帶三招單體一招淨化

輸出嗰兩隻就盡量推高輸出

會唔會係拎黎打pvp炸
其實正路無人會試到3套既分別
同埋招連環突刺 其實感覺上唔實用
因為佢要打3下

其實 第3同4 招又咪姐係 對比起 獵人 咪弱點 同 疾風
法師既火球同魔衝

唔驅散個坦頂唔頂得住阿
一係就唔好兩隻輸出都帶驅散 是但一隻帶

推到72白牛隻王血都未打到一半隻坦就已經過身

如果要術士黎控場黎過關既話 多數都係坦補唔夠頂
先要去用術士黎拖技

不過我打呼里峽灣only
唔知黎緊新海岸有咩boss

80 級咁樣打過唔過到雪山14？

41萬德想找組

41萬。小德 找四加速團

咁想問下 毒刺第3招用魚骨定回身擊好d?

你地成隊80LV?

我問緊佢咁樣既打法，成隊80 有冇可能過到

回身就出手快 穩定啲
魚骨就如果3支全爆就最高攻

回身 破甲 魚骨都可以用睇個人喜好

正路都係一定要落驅散嫁啦
補唔切咪試下排下補啲技
排下全體減傷係王出技之前
斷技就唔建議因為王出唔到技 濺射傷害會愈疊愈高

擊飛 暈個啲可以試下拖慢王出技既節奏 諸如此類啦

38萬獵人找差不多進度3-4加速固定隊伍

隻野就算全驅散都好大力，德老伊啲群補又考起

驅散左起碼唔洗倒坦先阿
再唔係用骨甲龍玩具囉

正路係後排死哂唔係坦死

我71級係林地

都係打緊牛

用我講嗰個方法都搞唔係幾掂

頭半分鐘冇野

一去到無限二連踢就收皮

Btw,,雪山完全無問題

放心呢個打法 一定唔work
除非你坦補好撚勁

坦不倒情況下咪換啲保隊友技

我記得隻牛好似打我唔入

你果隻係咪黑色架

你不如放隊員啲技&王資料上嚟

咁先可以幫你諗

正路嚟講

你驅散左 咁佢係開技嘅時候就降唔到buff

咁佢個buff就一路儲上去

到下一次二連踢就應該會gg

好似係

全坦應該係打黑牛

自膠一打

呢隻撚屌，戰 術 刺 德

唔係有心抽你水
你唔驅散無限二連踢
你隻坦真係頂到？
驅散左唔係降唔到buff
係出技少左 所以降得少左
cut技先會無得降阿

隻坦頂到，後面果班都死撚哂啦

依隻王最煩嘅係點保後排

試下將戰士咁咁樣配

如果坦 坦到咪可以落重拳拖時間比比拉血線囉
又或者落全體加攻去增加成隊日既dps 同奶量
呢隻game 不惱都要基於 唔倒坦既情況底下再進一步去排技嫁啦

想問下各位 依家玩獵人
主流配技 係用咩技能?

專注流
或者 3箭1豬 or4箭流

我咁啱有留低小小雪山過關嘅排技順序

希望幫到巴打你

以下應該係雪山43隻牛